宜家呢個年代咁開放 根本唔介意荒淫

唔通話何鴻伸 荒淫咩

個個都入宜家唔比錢，好逼人呀